有冇人唔見左隻虎皮鸚鵡？

是咁的

今日係深水埗區西九龍中心附近執到隻虎皮鸚鵡，佢自己勾左係一d繩上面走唔到，然後自己狂鳩叫啦
想問有冇人住附近唔見左咖？我求其買左個籠俾佢先，老闆話係女仔黎既。

或者，如果最後搵唔番主人的話，有冇雀友想領養左佢？pm我留個名啊

p.s. 沒養過雀，怕養死

Push

無糧可用生果 無味果仁喂住先ar

cute
fb有個page叫失蹤鳥可以問問

我係雀仔街買左d乾糧俾佢，應該都ok，岩岩見佢有食到

好啊，我真係搵唔到咩地方可以po，唔該晒

呢隻小朋友嚟個喎，得幾個月大。
試下po埋上面書個香港網上雀街睇下
有咩唔識可以tg鸚鵡群問人

樓豬好善良今晚都有啲啲風記得唔好比佢凍親 雀仔好怕凍架
如果想快啲畀佢主人搵翻 你可以試吓pm facebook各大鸚鵡群嘅admin 等佢地出post會易搵好多

上FB搵D GROUP睇下有冇人走失。
呢啲"鸚鵡"其實唔難養, 唔吹風, 得閒換下糧換下水清潔下, 應該就唔會咁易釘蓋。

依架點？

餵